痴撚線，舊登無人到咁

仲開個考古台做乜春
後多兩三頁明朝都去到啦

CC台好多人喎

得返cc台

多人未必好，有時睇新聞都會上高登多過對住呢度班child登仔

Agger

遲下會有人一見個post沉就貼link轉去膠登，我諗果邊應該好多人。